是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

日日都係呢一張

😂😂😂😂話時話又係

呀b

屌你老母呢兜豬餿要食幾撚耐呀

食到隻豬死為止

又用舊相

日日部隊鍋咁

其實睇咗咁耐
你日撚日攬住嗰隻應該係草泥馬
唔係羊嚟

真點晩餐

我話羊就羊馬就馬

我媽煮嫁

好跆心

嘔

你講撚哂啦

巴打驚唔驚好快生cancer

心曠神怡

個綠色嘅綠色真係靚

再咁食落去實糖尿
可樂最致命